鐘意一個人真係要有自知之明.我係過來人

見到一堆人係到鐘意人又掙扎要唔要踏出第一步.又話咩怕之後會後悔.

我想講好心你班仆街點都試左先算啦.只係比人keep係friend zone之後就真係要放得好開.

千祈唔好再咁執着.長情專一只會令一個唔鐘意你嘅人感動.但係唔會對你動情.

醒啦仆街

加油

巴打你有經歷？

想知就留個tg啦巴打

[url][/url]
唔知係咪咁貼LINK.好少用...